用外置硬碟嘅你記得backup

隻碟話死就死架喇，記得backup